譚耀宗：反對國安法就是違反基本法 應被取消資格

【有線新聞】全國人大常委譚耀宗撰文，指議員和參選人如果反對為國家安全立法，就是違反基本法，應被取消資格。

譚耀宗在《紫荊》雜誌撰文，指要積極引導和號召市民支持及遵守國安法，想參與香港建制的人，無論是議員或參選人，都不應該反對為國家安全立法，他指若這些人提出反對，就是違反基本法，應取消他們的資格。他又提到一定要完善國安法的執行機制，不能讓立法決定成為「無牙老虎」，他說可能很多香港市民會對新設立的國安機構感到陌生和擔心，因此要增加市民對執行機制的理解。

投反對票嗰個DQ咗未

from中國人：

目前中央政府將只要不跪下做奴才的全都定義為港獨。

等你們全都跪下了，中央政府會將跪的姿勢不正確的定義為港獨。

等你們跪下的姿勢都符合要求了，中央政府會將跪著臉上沒有笑容的定義為港獨。

等你們跪著笑著對時候，中央政府會將心裡沒有全然服從的定義為港獨。

⋯⋯⋯

現在香港人明白什麼是港獨的定義了嗎？

可能7常委嚟

以後立法會投反對票就係犯基本法

訂立國安法就是違反基本法

得把口
係dq就快啲啦
唔差在解散立法會

譚耀宗先生係全國人大代表，
佢講嘅呢句，我相信唔係隨口講下

至怕你哋縮咋

仲要係常委

支持，建議70席全部由林鄭提名，中央委任

幾驚唔講呢句
麻煩所有泛民本土一定要加句反對國安法
唔加既係鬼

佢實做到
但依家國安法又過左，國歌法又過左
依個任期d議席都無用啦

估到啦

他說可能很多香港市民會對新設立的國安機構感到陌生和擔心，因此要增加市民對執行機制的理解。

本來都係要過1/3 都係為左防23 條姐
依家由佢啦

如果反23條就違反基本法
咁基本法159條用黎做咩

比人問話主張修改基本法，睇支共點講
雖然都會夾硬黎

老衲啲po黎

快啲認清事實 唔洗日日35+ 呃香港人

話埋比你聽唔洗唸35+

佢遲早俾人斬

早d 完早d 入直路

郁下條尾我就知你想點喇中共

泛民係識玩既就發表聯合綱領 全部泛民候選人都反對國安法，你支那夠疆就SRQ晒全部泛民 唔夠既就收皮

仲係咪在世都唔知啦

主張修憲改左23條
呢個政綱唔等於唔認同基本法

痴撚線

要求所有保皇黨表態支持22條立法，
否則即係反對基本法。

又加速

通過

香港偽政府

有人話反對果個係田少

On 9 一言堂

直頭係...習豬投反對 6常棄權，第時孭獲起上黎
習豬: 惡法我是反對的，共產黨最講民主，唯有服從多數

push

反23條就係違反基本法

正

痴能線

極權下，跪得唔夠低都要收皮

國安法有包禁止反特區
所以以後投反對=顛覆國家政權

dq 候選人就是違反人權 應被制裁

咪玩啦 入場果時分好曬邊個投咩架啦要做下數先似民主程序

[行動POST]615全民放假悼念日

中共:係咪都要dq你地，借口是但啦，強姦隻豬呀勾結江洋大盜

國安法咪違反基本法囉

全部民主派+參選人出聲明反國安法啦
講真只可以鬥嚇大
佢夠膽咪全部dq晒

係香港生活既譚狗係搞分裂

好啊... 議會戰線已完... 所有提案都係違反基本法.. 都要 DQ... 忠誠反對派都無得你做

快啲做

用dq哂反對既參選人加強理解，明哂

"平身"果陣唔好第一個企起身

係就快d做啦 35+？ 入閘人數得返保皇黨睇你點投

田田黎架

龍門任佢搬，所以中國既憲法根本就係一本垃圾

隨便

中文都可以推比所羅門睇

反對政府就是違反基本法 應被取消資格

民賤聯咪即係政府

熱狗上屆為左選舉而簽確認書
熱狗會唔會為左有得選支持國安法

外資要睇睇啦

不如解散立法會，直接跟地方正苦lo你理dba驚冇野勞，強烈建議民主派鬥紅

咪玩啦，事前傾好晒

佢自己唔係澄清咗唔係佢?

佢梗唔認架

反對中共就係賤人 唔準埋堆

亮劍